誠徵打算去瑞典working holiday既巴絲

明年就可以申請去瑞典working holiday
但由於第一年好多資料都搵唔到
唔知有冇巴絲都想做第一屆白老鼠呢
想搵人一齊準備同去到照應下

好似好正，不過已經申請左去日本

瑞典

有無得長做？？ 利申：岩岩由瑞典返黎。

有興趣
但懷疑唔識瑞典文係搵唔到工
利申: 係芬蘭exchange 過

應該唔會？
瑞典人英文應該唔錯

唔一定 有英文工

90%好過我地

如果淨計賺錢+搵工難度
邊個國家最好?

hyvää suomi

Kiitos

我係芬蘭就係見超市收銀都要識芬蘭文

係咪應該都係澳洲

服務行業正常丫

Hej hej

Fika!

年齡上限係幾多？

Vittu perekele santana

未出 不過應該都係30歲

瑞典人多數都識英文 問過下當地人 佢話英文好都okay既

長做意思係全職？

唔知唔 我都有種想挑戰下既心態

推

working 就working holiday 就holiday
乜撚野叫working holiday

你呢啲懶好笑嘅正一on9仔

係邊度睇有咩工簡？

有諗過下年辭職去
但係一諗到去做開荒牛有啲驚

有興趣
不過琴日已經申請左德國

你應該永遠都淨係得working架啦

瑞典應該會一個唔錯既開始 做第一批去都幾刺激呀

德國 絲打打算幾時出發

冇得睇有咩工揀架 諗住去到walkin架咋 或者有問當地朋友話睇你咩地區 都有啲搵工網既

不過瑞典發達過芬蘭
我諗機會多啲既
係唔知有乜工種

絲打邊到學芬蘭文

我諗最簡單做餐廳 sales依類實有架 想特別啲有諗過去整瑞典臭魚

有興趣
睇我個名就知
利申: 去過瑞典exchange

9月尾/10月頭
到時都會去瑞典玩
等人做完一年開荒牛 可以再考慮申請

男友係瑞典人

身先士卒

有冇咩搵工搵屋資訊

玩命

lm

U grad 應該會去
賺克朗點都好搵過歐羅澳元掛

d野好難食

我出年都想申請日本,份proposal你英文寫?

我都想去 但而家份工好難甩身

會同女友一齊試下報

利申: 兩個都做咗幾年嘢

邊樣都好 多過港紙又唔使做生做死 咩都願啦

去到應該都自己煮野食多

想去就去啦！

拍住拖去咁sweet

原本一直想去英國
但覺得依家仲去英國真係聽乞食，洗費又貴
依家見到開放瑞典就打算報，但我好怕凍
已經有心理準備辭職
但都唔知幾時有得報

咁北歐都驚冇計架喎

凍完一年返黎應該會怕熱 好似係1月1就可以報 但資料幾時出就唔知

依樣又驚果樣又驚都唔會敢去working holiday啦 自己小心啲唔好夜晚自己一個行我覺得冇野既 唔通成世淨係係香港咩

正 中東仔

fg
可能儲幾年錢會去
之前瑞典exchange

等我去扮難民強姦北歐妹，姦完佢地仲會大愛包容原諒我

咁少人申請，你寫咩都得啦

利申：寫英文

想俾中東仔強姦應該點做 ?

互射啦仲問

好少人申請架

結左婚仲比你去？

Btw 除咗ikea之外知唔知仲有邊到有得學瑞典文？

我下年grad, 話想去瑞典讀master比老豆踩到痴線

新西蘭有冇人去過
如何

why,覺得無用?

斯德哥爾摩

因為我同佢都係美國公民, 同佢唔知我有瑞典男友...
所以佢完全唔明我做乜過個邊, 同埋覺得無用

HKU Space有course

多左難民無計 做大愛就是要犧牲

More pls
有d想去但一個sem係咪都好貴 淨英文ok？

佢地英文好好架

Mä opin nyt suomea mutta suomenkieli on erittäin vaikea.

絲打英國環境如何呀？

想做開荒牛

快啲嚟Stockholm陪下我!

有興趣做開荒牛x2

一齊去啦！

巴打係果邊exchange?

佢地英文唔係你地想像中咁好
利申：係ikea 發源既瑞典小鎮回post

口音好重仲好易傳染

口音我覺得還好
不過唔少地方得瑞典文睇 無英文
不過可能大城市會好少少既

下年去Gothenburg exchange

英文算好好
利申:係JONKOPING EXCHANGE過

記得去liseburg 小島 cortege

老人家喺Stockholm做緊postdoc, 年尾可以申請citizenship!

澳洲

KTH 定 karolinska adore

Karolinska Institutet

去其他歐洲地方就發現瑞典英文真係好好
或者係我差？

利申淨係去過瑞典大城市

上年係Stockholm exchange咗半年
佢地英文係好好 不過做H&M/ Mcd 都寫明一定要識當地話先請

btw 推介大家係夏天去Visby
一世難忘

有車牌係嗰度會唔會搵到嘢做

神人

我諗點都易啲

Mcd都要

我都覺瑞典啲本地人嘅英文係好好, 係有時候會load唔到啲vocab~
最緊要係佢哋嘅口音唔太重, 好易聽好易明.
但對住啲希臘friends, 法國friends講英文時, 有時唔太明, 要佢哋repeat...

唔係喇... 其實KI好多positions...
仲有postdocs係廉價勞工

我估要直接同顧客溝通嘅工都應該要你識Swedish先請...
我都驚我失業時要瞓街...

btw 係啊! Gotland超靚!!! Camping同Biking都好爽!!!

挪威做緊野

北歐應該將英文做第二語言 挪威人英文都好好
係中歐個第二語言任學生揀

留名去做開荒牛

多謝巴打分享 一定會去哂佢

我都有問過個瑞典人話英文係佢第二語言

點解會係挪威做野咁正既

我搞summer internship 比大學生參加
暑假去挪威做三個月野

hello，介唔介意講下你大約既行程？去到會唔會上德文course？ 我都係呢排apply左，想10月到去

行程？第一站柏林 之後去到再慢慢諗

可以比tg嗎？見差唔多時間去，可以交流下😬

我都QUIT左JOB申請英國YMS

仲有冇其他巴絲去呀

Push

有興趣 不過應該會apply19年 因為下年中踩單車過去 去到都19年頭
但比較擔心會難搵工 物價高

哇由邊到開始踩 巴打會唔會開遊記？

識去一定去北邊

真係諗住搵到錢就上北極圈試下搵工

想

留名

我都想一齊傾呀，但你係咪改咗個username喇絲打？
我: wwwwm6

想畢業去 有冇人可以留底TG?
點先可以係香港搵定工

Lm

tg:dlee10